# Information

> Информация в этом репозитории, включая любые вложения, является собственностью Публичного акционерного общества «Финансовая корпорация «Банк Банк Кредитные Системы» 
> и предназначается только контрибьюторам. Данный репозиторий содержит конфиденциальную информацию коммерческую тайну Публичного акционерного общества «Финансовая
> корпорация «Банк Банк Кредитные Системы». Получатель обязуется не разглашать сведения репозитория третьим лицам и не использовать их в каких-либо других целях, кроме 
> служебных. Если Вы ошибочно получили репозиторий, пожалуйста, сообщите отправителю об этом по электронной почте и удалите его из почтовой системы. Вы не можете 
> воспроизводить, распространять, сохранять, использовать и разглашать его содержимое кому-либо без письменного согласия Публичного акционерного общества «Финансовая
> корпорация «Банк Банк Кредитные Системы». За разглашение конфиденциальной информации, коммерческой тайны третьим лицам, использование ее в каких-либо других целях, 
> кроме служебных, читатель настоящего репозитория несет ответственность в соответствии с действующим законодательством Украины.
